其實wechat比錢 係幾方便

就知你地沖緊入黎比負評

但都講幾句 我講既野唔係想叫大家接受wechat

我本來都對呢樣野唔太討好 因為大陸野
甚至m記用wechat比 減10都冇理過

番大陸更加少之有少
所以上親去都用現金

但呢幾日因為工作要連上大陸6日
又要用wechat聯絡 要成日禁wechat
無無聊聊比我開左個wechat 比錢

因為要拎住好多野經常搭車
用現金比錢 又要顧住電話 又要顧銀包 又要搵散紙
真係好「論盡」

但用wechat比錢之後 情況就好似
你張八達通冇可能有地方唔收
唔洗再問收唔收eps visa ......

重點係呢張八達通就係你經常禁既手機入面
真正既四通八達

係 D蝗的確有9成係仆街 含家產
我呢幾日既工作都好唔鐘意對住大部分既蝗

但wechat個比錢的確係方便
可能你地話香港人習慣信用卡 現金 八達通 夠啦
我都係一樣
但當一樣野比你既習慣方便既時候 你根本唔洗重新去習慣呢樣野

你地排斥既係蝗 唔應該係進步

講到呢到 我都覺得好可惜呢樣野係大陸傳出黎

如果係日本/外國... 發明.傳出
我相信呢個時候全香港人都應該用緊

我打呢編野 唔係想叫大家接受wechat
係試下接受呢個方便
反正係wechat 推出可以係香港用
唔係我地香港人求佢比我地用

呢個科技我接受 係唔接受蝗
我係鐘意比現金既感覺 吹咩